幹你娘塞爆

我之前是在香港打工的，而我上班的原則是：
「幹你娘塞爆」
沒錯，就是幹你娘塞爆，老子才不管甚麼公司遲到三小時的，每次坐車就是姬芭的遲到。坐車變成塞車，塞車變成撞車。整個香港的上班族全都是這樣。

我還記得，我那個月上班25天，經理跑來跟我說，這個月遲到二十六天，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道

我之前是在香港做警察的，而我上班的原則是：
「幹你娘打爆」
沒錯，就是幹你娘打爆，老子才不管甚麼示威者爆缸的，每次打示威者就是姬芭的爆缸。沒事打成豬頭，豬頭打成火車頭。整個香港的警察全都是這樣。

我還記得，我那個月打了二百五十人，處長跑來跟我說，這個月傷了二百六十人，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道？